# Descrição em português #

Trabalho implementando solução do Loyd's puzzle usando as bibliotecas OpenMP e MPI

# English description #

Loyd's puzzle multi-threaded solver using the OpenMP and MPI libraries